tbb岩岩報79人受傷 2人情況嚴重

soruce: 無線新聞台